ps4解決畫面矇問題！

岩岩發現原來把ps4張廢卡換左可以解決畫面問題